\input{../../../main.tex}
\printtrue

\begin{document}
\teachermode
\setphysstyle{ЛФШ 2021}{Физбой: полуфинал}{8 класс}
\libproblem{city}{2017-08-2-rewrite}
%\libproblem{city}{2010-07-7-1}
\libproblem{moscow(1968-1985)}{1.17-rewrite}
\libproblem{rayon}{2007-09-3-rewrite}
\libproblem{original}{linear-density}
\libproblem{original}{water-tube}

\libproblem{savchenko}{1.1.23-rewrite}
\task{Водомерка может скользить по круглому пруду с постоянной скоростью. 
Этномолог, который находится на берегу, хочет поймать водомерку. 
Его скорость всё время направлена на водомерку и в четыре раза больше нее по величине. 
Как должна двигаться водомерка, чтобы не быть пойманной этномологом, если она начинает своё движение в центре пруда?}


\libproblem{city}{2018-08-4}
\libproblem{lukashik-olymp(6-7)}{14.24}
\libproblem{city}{2017-08-3}
\libproblem{kvant}{1960}

\libproblem{kvant}{27}

\libproblem{1001}{1.16}
\libproblem{russia}{2016-07-1}




\end{document}
